呢個時世⋯揾到個肯同你去遊行嘅女仔⋯

呢個時世⋯揾到個肯同你出遊行嘅女仔係重要過倍你捱m記
講真呢幾個月想溝女係好難
個個禮拜都唔得閒
唯有係問下佢「聽日出唔出？」「我倍你呀」
適當嘅時候保護佢或者搵定路安全地送佢返屋企
雖然無得行街睇戲食飯
但係革命下，呢種嘅甜蜜遠勝一切約會
見住佢叫口號，主動幫手⋯
兩個字，好型

而仲扮哂野話肯同你捱m記嗰啲⋯
兄弟，心照啦！

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

剩係遊行就收皮啦
係都一齊打先正

話就咁話
但係每次都好想早啲送條女返去先
不過佢每次都會話留耐啲
自己一支公 俾人拉無咩所謂
最多俾狗打
佢女仔 成本高好多

唔一定係勇武先得嘅

身體差勇武唔到嘅絲

收左皮....話冇feel，去唔到男女朋友關係
唉

我好多謝女朋友肯同我一齊去
但係咁危險 有時候都係因為佢嘅原因早走
唔想佢有咩事你知依家啲警察痴線㗎啦
我女朋友咁靚 出咗咩事 我呢一世都會後悔

fd都冇啦 咪話伴侶

當佢死都唔肯走但又唔係會打狗果陣你就會後悔

點解我係相反
男朋友一次都冇出過去陪我遊行

仲食m記?

我真係恭喜你呀

收皮啦 都冇人陪我出

睇錯旅行

但出黎遊行或者集會，冇咩機會深入D傾其他野，所以好難進一步

遊行不是為溝女
有善提醒
唔通想睇住佢比狗咬而自己做唔到野啊?

同意
好驚要保護翻d仔